想問下rx5700xt 買邊隻好

ASUS / 華碩 ROG-STRIX-RX5700XT-O8G-GAMING RX5700XT 8GB GDDR6
三風扇顯示卡 (DI-A570XX8) HK$ 3950

SAPPhIRE / 藍寶石 NITRO+ RX5700XT 8GB OC GDDR6 顯示卡
HK$ 3800

RX5700XT 有兩隻牌子睇岩, 定係買N卡好?

想買黎玩TOTAL WAR, 黑沙

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

Sapphire

NITRO+

A卡一定nitro+

amd 唯一一間買得過就係Sapphire

Sapphire（或者其他平嘅）雙風扇就夠用有突
5700xt發熱好細，瓶頸唔係散熱到

前排貪佢送個水冷買咗牙石張 tuf 5700XT

有冇人話俾我聽牙石張卡嘅表現

但係牙石 4年保養

藍寶得2年wo ？

加多$300買2070 super

又係e d加多少少 上xx.....

4k咁貴，new egg啦

你張ASUS 都差百五啦

人地asus 4年保

牙石，仲要tuf good luck

PULSE 冇人介紹GE?

pulse同giga gaming oc嘅話giga 贏咗散熱同噪音

講吓都好嘛

4年保同埋3年保你真係怕果一年收皮就幫你唔到
但2070SUPER TOTAL WAR FPS 上面的確比5700XT 好
尤其係2K/4K 既時候

呢張TUF 都3風扇丫
係唔係以前TUF SELL 軍規用料乜乜乜
而且CLOCK TUF 最高 理論上比GIGA 同藍寶仲好

價錢唔值得
加多份叉雞飯嘅價錢已經有ROG strix 玩

買野睇信仰值既
冇咪真係買盒叉雞飯算囉

但係相比strix 用料會俾TUF好